
                      Me ha parecido igual de entendida y divertida que la primera. Me encanta ese humor gamberro y absurdo que tiene a veces. Y baby Groot..... es adorable !!!! le roba mucho protagonismo al resto de personajes.
En fin,me declaro fan de los Guardianes
        
            